學生想做個胃癌檢查去邊做好？

呢個禮拜屙黑屎，個胃隱隱作痛，有灼熱感，食完飯個胃會脹幾個鐘，仲成日有胃氣上涌

上網google之後發現太多間可以揀，但好多都冇寫價錢同服務，學生仔得果萬零蚊，可以去邊度做檢查最好？

感謝回答我既巴絲

照胃鏡

我之前去香港專科6500
包驗幽門螺旋菌

聽屋企人講排公立要幾個月先有得做檢查唔知點算好

出到去係唔係都係大概呢個價？之後係咪可以拎個結果去公立睇？sorry for 窮酸味濃

屙黑屎加胃痛其實最好去急症室
真係胃出血tarry stool嘅話會送上外科病房
好快有得做胃鏡

如果樓主都係去私家最好捐血睇下有冇貧血

去教協照

帶份報告去普通科門診都會幫你睇
有需要會幫你轉介睇專科

我都窮

拎報告有事會refer出返去睇

我果時好彩胃炎 冇refer出去
但手尾到而家都未好返

胃脹其實係點？個肚好似氣球咁脹大？

最多咪死 驚閪

如果讀緊大專，去學校clinic睇醫生，佢會幫你寫轉介信，入急症會快好多。

屙黑屎入公立即日同你照

我照左10000蚊同一間
包麻醉師

急症，急症應該先驗大便先
驗完要照胃排好耐隊先諗其他

入政府急症
住院
驗大便，check晒全身，照胃鏡
入到去等醫生安排
應該唔大問題